平保2318 100蚊集氣區

留明

gogogo上星期入左

早知聽你講 訊乜撚嘢心

收爹啦屌

ching咩事

佢輸到傻左

放騰訊保平安

冇人入平安？！

平安平安 平安平安

平安平安 袋袋平安

63

聽日開市66

破頂

勁假破頂

聽日唔打風 66

700就係俾你地班撚樣燈左凍左

巴打入左平安未？

你地班友搭沈我隻700依家低走黎搭我隻2318

有錢齊齊搵

咪撚燈啦樓主

下

冇你份呀
落船啦

點解啊

以後跟ching入貨

對唔住大佬

集氣 聽日落8號波

平安

等咗十年，就係等呢個大爆發

集氣

adr 63.47

聽日70

63.59

63.59 唔郁既喂

都話你搭沉船架啦
轉去2628啦你

100蚊！100蚊！

63.785啦

先升得0.93%

63.687 molamola

63.748

61.5走左

冇訊心

63.865 畀啲爭扎得唔得

辣殺

升200點 先升得3毫9
美國佬唔平安

See$90

See $90

幾時升到

聽日高開67蚊

a股升得2毫
咩事

冇乜力水升既

上啊

食春藥

升夠要回

63.9

不如求習大大, 叫中國經濟唔好硬著陸仲好
中國經濟好, 平保到$100係理所當然, 因為只係回歸其應有價值.

其實都講左好耐
幾時先爆

畀啲力水

越叫越回屌
收爹啦

..........

轉燈

隻牛今朝走左

上錯船

咪走得好

叫左你去2628架啦

入左隻call